講真足球場上如沒有法明尼，打碌撚

聽幾多次都咁正

雲加很清楚輸波邊個責任